如果病毒可以存活幾日，咁d口罩擺半個月再用，是否可行？

冇貨了

有密封就得

警署有口罩派 不過你要證明到自己真係有需要 咳得犀利先可以優先攞口罩